如暴力提升，就係中林鄭計

林鄭呢個人性格就係要綁住所有人一齊死，
所以一定要有耐性，鬥長命

仲鬥長命
人地全家去英國退休

仲拖？

屌你老母啦

ON9
你郁唔郁手都好，佢都會郁手
咪咁撚天真

中你老母計呀

屌你老母

發夢見到禮賓府變成火海

邊個話升級 勇武 = 暴力 暴動